有咩pt係6點之前放工

報讀d課程想做住pt先
搵左好耐都過哂6點趕唔切返去

文員

ptgf

電莖雞

e家全部飲食晚市都唔洗咁多人 pt要你收早架啦

樓豬做唔到la應該